我個Instagram冇左「封存」功能

按張相果三點野冇得揀封存, 個人頁面右上角又冇封存個制

但我用同一手機換另一個帳號就有, 點解決?

唔好負評...我只係分手後唔想見到D相姐...